林鄭民望淨值再創新低 82%市民反對出任特首

香港民意研究所今日發佈最新特首及政府民望數字。特首林鄭月娥最新評分為 19.7 分，其支持率為 11 %，反對率為 82 %，民望淨值較兩周前再跌一個百分點，為負 72 個百分點，再創上任以來及歷屆特首的新低。

香港民意研究計劃前身為香港大學民意研究計劃，民研計劃於 11 月中由真實訪問員以隨機抽樣電話訪問方式，分別成功訪問了 1008 名和 519 名香港居民。特首林鄭月娥最新評分為 19.7 分，較上次調查微升 0.2 分；支持率為 11 %，反對率為 82 %，民望淨值較兩周前再跌一個百分點，為負 72 個百分點，再創上任以來及歷屆特首的新低。

特區政府最新滿意率則為 11%，不滿率為77%，滿意率淨值為負 66 個百分點，即整體上介乎「幾不滿」及「好不滿」之間。政府信任程度方面，最新的信任比率為 23%，不信任比率為 64%，信任淨值為負 41 個百分點，即整體上接近「幾不信任」。

至於對現時經濟，民生及政治狀況的滿意程度，最新滿意率分別為 20%、17% 及 4%，滿意淨值就分別為負 37、負 52 及負 79 個百分點。

施政報告方面，施政報告發表一個月後的次輪跟進調查顯示，市民對施政報告的評價與報告發表一兩天後的首輪跟進調查結果相若，滿意率淨值為負 66 個百分點，滿意度評分則為 23.2 分，兩者分別再創 1997 年和 1999 年有紀錄以來新低。而市民對特首施政方針的評價亦首輪跟進調查時相若，滿意率淨值為負 70 個百分點，亦再創 1998 年有紀錄以來新低。

岩岩先係光明頂聽到 就見到你出po

點解佢仲未落台架，真係兩制就一早消失左

打大學都做得出，未死已經益左佢

林奠勁過曾暗拳，真係視民望如浮雲

又破紀錄兼攞第一

香港民研一條調查問題

小學生習近平：高度肯定林鄭

老實講

啲賤警狗使乜怕呀

荷蘭叻邏輯。民調遍差。我睇唔到有人反對喎。

Push

人無恥 便無敵 ...

香港真係一個充滿奇蹟既地方
一個首領有8成人反對仲可以繼續袋緊幾廿萬一個月

終國更神奇，全國13億人支持既雜總都係袋幾千蚊人仔一個月

得罪講句,負77已經講緊藍絲不滿
文宣/對藍絲講野
可以有意無意帶佢地屌林鄭冇用
屌屌下就會屌埋狗,就會一步步屌埋政府

呢招係心理學上好成功既招數,
同健身狗叫你幫手填問卷,填填下變左碌卡既心理變化一樣

低處未算低

Yes

有必要搞藍絲版

藍絲都不滿777啦
愈搞愈亂

拉去新疆嶺比黑警姦

我認有唔小真港豬因為睇唔過眼班狗亂柒咁黎
開始偏去轉黃,甚至有去投票

共官一向民望越低個位就坐得越隱架啦

就算投保皇都唔支持777

其實就算換人 新特首處理唔到林鄭既屎 民調唔洗兩個月都係會急插